{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69471&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주문스스테이"
    },
    "text": "済州空港から車で8分の距離に位置するペンションは、こじんまりとしたきれいな客室を提供しています。 当ペンションは共用洗濯機、乾燥機とWi-Fi使用が可能で、駐車スペースもございます。 周辺には龍頭岩が車で2分の距離にあり、東門市場とイホテウ海水浴場はそれぞれ車で9分の距離に位置しています。 客室内では無料Wi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙です。 共用洗濯機と乾燥機は20時以降はご利用いただけません。バーベキュー施設はバーベキュー場所のみレンタルし、バーベキュー用品は個人で持参してください。 バーベキュースペースは共用スペースなので、騒音に注意する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室に出入りできず、保護者がいない未成年者の宿泊は摘発された場合、強制退室及びキャンセル払い戻しはできません。 客室画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済州空港から車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には龍頭岩が車で2分の距離にあり、東門市場とイホテウ海水浴場はそれぞれ車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "このペンションでは共用洗濯機、乾燥機、Wi-Fi使用、駐車スペースが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "共用洗濯機と乾燥機は何時まで利用できますか？",
            "answer": "共用洗濯機と乾燥機は20時以降は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はバーベキュー場所のみレンタルしており、バーベキュー用品は個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の宿泊は摘発された場合、強制退室及びキャンセル払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室画像は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "客室画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない物はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金に関する事情はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、料金が変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 474
    }
}